講下你聖誕第一次同佢慶祝既故事

如果今次係你同佢既第一次，你又諗住點同佢慶祝？

果陣專登早一個月打去訂位食極尚大喜屋
搭車出去比訂
諗住佢會食得開心

之後
今年係佢身邊既已經唔係我

Same買哂禮物分左

我都有份刻左佢名 送唔出既禮物

樓上個d同我一撚樣

嗰晚食左我地第一次約岀黎食飯嘅餐廳～